不得不承認電腦版LIHKG真係好癲

第一日出果時咩都無 成個十幾年前果D留言板咁
去到依家都係一星期 超級user-friendly
每次發覺有D野好似無咁方便但無講
第二日已經改左 呢D咪 user-based design
真心勁抽
對比返高登改左D on9 function 一有人反對就bam好大分別

班developer痴線架日日都有新改動

已經有啦

個search engine 仲要係responsive 打1-2個字已經開始自動search

屌.我有冇記錯,今日晏晝好似仲未有架WO
又UPDATE左

最like黑夜模式

好期待有得留名

岩岩先知有SEARCH

更新好快

日日都有新野咁滯 加油

用一個星期超越早洩做左十年既野，仲要整到成個lihk咁好用

勁

自從用左web版加app版, 我而家先知討論區可以咁先進

你叫其它論壇嘅用家 情何以堪

出去做個運動翻黎又多左個手淫同追故MODE 希望快D有留名睇

咁短時間已經搞到咁

正評是給各位IT 狗

頭先5點幾都未有

而家早洩只能攬住班儍仔打飛機

佢個介面真係好friendly 仲要一路update 正皮俾admin

其實係早洩傻仔定係早洩班IT狗聰明

App好似仲未有得將啲台自己排位
希望講完即刻有

一個月都冇做撚曬早洩條廢柴呢幾年應該做既野

公司用ie仲係上唔到...

望住日日更新咁濟
真係好屈

淨係用REACT同OPEN SOURCE
已經贏晒

User experience 無一個論壇夠呢度咁好

林早洩追唔追得切架，日日有新功能

高登又慢又垃圾真係可以完全收皮

第一日睇完
今日再睇....
不得不服連巴望巴

痴撚線今日仲諗緊幾時有

話都無咁快

揀頁要scroll始終有d煩

早洩=IT狗

巴打 連尼住 dat巴打 望遠 plus仔呢班係真正既IT人

未用過Web版，睇完個post即刻上

狗都不如

仲爭自動更新

期待Profile page

差個回帶同留名function

幾新鮮幾靚

手淫?

每次睇完post返吹水台版面都會上頂
有冇巴打解決到？

遲下有向日葵咁既add on就好
唔洗轉頁 又識load留言

日日都唔同

我反而鍾意scroll
Btw search功能真心正

app咁好d

設定果到唔係一早有呢咩

全部都做得好過高登
係轉完台唔係去番最頂有D麻煩

我都好想要呀

更日一更

想要X3

呢個網真係好撚癲

咁其實好多嘢因為用咗新技術先咁易整到咁好嘅
舊嘢好多時真係太垃圾
直頭要斬掉重煉
改動好多先追到比較現代嘅步伐
至於某壇有冇心機搞喇喎
大家心照啦

有search啦,痴撚線

公司模式即係咩

至於 個網
佢本身都玩開 web

冇喎

如果可以show埋 [1] [2] [3] [4] [5] 就好

會唔會過多個禮拜有得叫外賣架

奈亞子

屌

咁先係forum 呀嘛

正評推比大家睇

鄰近討論區仲用緊幾年前既技術

0負皮

哇屌 真係CLS

如果可以好似以前向日葵咁自動refresh 就完美

唔好意思碌左個橙入嚟

好勁

設定>主題列表設定>討論區排列

返政府無計

同問

仲有一班團隊既

犀利

分頁個行字唔顯示po名
唔load圖同icon

正皮是必須的

睇得到留名post就好
有時啲圖post一次過開會唔夠ram
以前hkg+留名先 再係電腦睇返

我個 version 1.01係設定唔見有主題列表設定

Android 有
iOS 就唔知

好撚屈機

登入之後右上角冇左你個user名

咩department
去過emsd housing 都有chrome ff ie

真係食左好耐屎

DARRJ同NA CX都好癲
兩個都好好用，好體貼用戶既功能
某燈真係用十年時間都比唔上一星期貨仔
仲有人話抄高登，心諗最重要既人，介面，功能，速度完全係超越高登之作，連ICON都係OPEN SOURCE既RESOURCE
抄台名?
台名真係咁高登核心咩

今日3點幾用仲覺得冇得search有啲唔方便 咁快有

[url] 梗係正喇[/url]

仲無圖 無icons, 全部字，

扮睇email

Na cx 真係痴線 仲要係open source 果下

好癲，記得第1日上，咩都無，無登入之後到有登入有得回覆，但無icon用，一個星期乜都有齊

仲邊有人等呀joe

原來可以咁好用
今次真係多謝某ceo 造就呢次既機會

感受到現代化既味道

十分多謝一班developer 既努力

用過真心返唔到轉頭

簡簡單單
如果f5都係好似轉頁咁唔洗再刷過個page就perfect
同埋emoji成日自己拉到上去第一行

依家好似鄉下仔出城咁咁，原來一個forum可以咁user friendly

Web版撳最頂嘅 可以back to top

高登去lihkg好似工業革命咁

lm

AGGER

多謝咁多位it 人

樓上巴打講咩手淫模式

甘你老母

留意到今日有search、樓主回覆變黃色同多咗追故模式 進化快過pokemon

改得快之餘可以冇致命bug，班底IT 好熟練

感謝各位整web版既高手
可唔可以好似Helianthus.annuus咁拉寬版面加自動load

可惜無登入

黑暗時代走向文明

thx joe

快撚到

撳？

屌靚撚到

不得了，好快

改得快同改得好好

求命，究竟用app好定web版好，兩個都好靜

daarj個個ipad咁既介面, 唔洗轉頁真係幾好

Web Icon 死晒

留名

agger

好撚癲

點解你佢地寫得咁勁架

日日都用

叫我點返高登呀?

整得咁好 你叫姓林個條友點算

用chrome+網頁版仲好用過an機app

超正

如果可以整埋 入返之前睇過既post時自動去返last seen個回覆 就好

佢仲要本身做埋up圖

unofficial黎 你要多謝果班開發人員

唔係佢兩個搞

每日都有新feature

佢話唔整

IT is God!

轉個頭有新功能

仲要勁到按鍵盤左右可以去下一頁

而家加埋賣飛佛已經冇得輸

多謝咁多位貢獻呢個壇嘅IT人

真係挑唔到骨頭

其實回帶係咪有bug?點解次次㩒d post都著晒紅燈，明明冇最新回覆。

你想挑既時候佢第日就搞好

琴晚西鐵返屋企 我見有個人好似寫緊code

坐左係我格離

Suggestion : some Ching have said this before , notification would be very useful not toxic like me to follow posts n shit easily.

真係同早幾日差好遠。88 golden

痴線前兩日仲頭痛緊無得bookmark 宜家有喇

幾時有留名 起底 pm 系統

幾時整埋F5係出面

勁嘢👍

此 LIHKG 閱讀器由 nasece cloud 提供並非 LIHKG 官方發佈
請詳閱 LIHKG 使用條款。如想支持本站，歡迎按此捐款

本網站的原始碼在 MIT 授權下於 GitHub 發佈

原來入唔到,去左邊"關於"捐幾蚊比IT狗開飯

正評比IT人

林早洩，氣數已盡啦。仲話舊高登會屹立不倒。佢個墳頭就屹立不倒

特別係j圖嗰啲
成班友係到pm pm pm

其實有冇得整返加密法

App版如果好似之前咁有前往圖片位置功能就好喇 方便好多

app 版都有MTR Mode

其實呢個係唔係非官方版?
官方版冇出?

最好下面有番 1 2 3 4 5頁 F5 咁

零負評

我覺得要整多個制係即刻落到最底

依個幾好用

唔知admin睇唔睇到，打左先

圖片/網止上面既有:'o （冒號加o）

然後條link/圖片就會變左死圖/死link，
因為網址止上:'o變左 。

E.g 想post Twitter既original圖，後面要加:'orig
但:'o 既位變左 icon 導致死圖。

實例：

勵害

宜家搞到咁 都唔洗官方出啦

有幾個建議：
1. 吹水台default 顯示所有台既post
2. 主題/帖面自動載入下一頁
3. 自動更新主題/帖

返唔到轉頭

幾個非官方的網頁版都做得好好 日日都有更新
相反開左十年個D乜柒都做唔到 如果唔係有個插件 真係早就唔撚上

LIHKG

Se用家表示